//Q1: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM).

/**A1:
    DOM - это предоставление HTML документа в виде дерева тега. С помощью JS мы можем обращаться к элементам
    DOM и менять структуру.
 */
